歷代最輕ipad係邊部

部ipad3終於收左皮

想問下邊代最輕 因為淨係拎係手睇下漫畫

機能容量唔執著

Ipad3渣得耐好累 就算唔用殻

Heidi

買唔到

niki

平到可以降落

好似係iPad air 2

不過mini 系列會再輕啲
但我就覺得個size 唔夠大

Air 2 / mini 4

買新iPad啦，用到支筆～

9.7寸好d 就air2啦

係咪得翻翻新機買

容祖兒

可以去二手網睇下
不過我會揀iPad 2018
A10
利申: 部 iPad air 1 太慢 最近轉左 iPad 2018

Mimi4 300g喳

唔想買mini大部過plus少少

"少少"

我買野定位要好分明

我都唔想

我都係第一下諗到佢

我部ipad 3 仲未死， 好撚慢，但又睇到youtube, 漫畫，冇壞都廢事換， 成日跌，入過幾次水都唔懷

iPad Pro 9.7